「黃店」行為可被禁，思想係自由

啱啱見到 話用白紙貼滿成間鋪
倒不如直接啲 喺鋪外貼滿純黃色嘅紙